{
  "title": "质押挖矿",
  "Stake Locked Value": "质押锁仓量",
  "ZO Price": "ZO 价格",
  "ZO Staking": "ZO 锁仓",
  "LpZO Staking": "ZO LP 质押",
  "Get LP Token": "获取 LP",
  "Get FLUX": "获取FLUX",
  "Get ZO": "获取ZO",
  "Lock FLUX": "锁定FLUX",
  "Lock ZO": "锁定ZO",
  "Total Value Locked": "Total Value Locked",
  "Lock 10000 FLUX Earn": "锁仓 10000 FLUX 收益",
  "Lock 10000 ZO Earn": "锁仓 10000 ZO 收益",
  "$10000 Earn": " $10000 收益",
  "Day": "天",
  "My Staked": "我的质押",
  "My Locked": "我的质押",
  "Unlocked Time": "解锁倒计时",
  "Earned": "赚取",
  "Available to stake": "可质押量",
  "Available to unStake": "可赎回量",
  "Get LP": "Get LP",
  "Stake": "质押",
  "Unstake": "赎回",
  "Lock": "锁定",
  "Unlock": "解锁",
  "Enable": "启用",
  "Insufficient wallet balance": "钱包余额不足",
  "Exceeds the locked amount": "超过锁定数量",
  "Approve Flux": "需先授权Flux协议调用您的Flux",
  "Approve LP": "需先授权Flux协议调用您的LP",
  "Staked Percent": "= 我的质押/总质押 * 100%"
}
